截至下午 4:30 總投票率為 52.14% 總投票人數逾215萬人

如題